不分不割 要打輿論戰啦！！

一直以黎，五毛、三毛入侵各個論壇，意圖分化分割香港人。

機埸呢張好牌玩到爛咗？爛你老母！
今次香港人輸咗？輸你老母！
現埸邊個邊個係鬼？鬼你老母！
民意逆轉？逆你老母！

香港人，我地大大話話有二百萬人呀！
梗係有好多唔同意見架啦！

最重要嘅係，經過討論，做出一個適當嘅決定！

只要和理非同前線勇武嘅意見、立埸，我地都不分化、不割席

仲會輸乜嘢呀？

香港人…我地無嘢可以輸架啦，仲驚乜嘢呀？！

五大訴求，決一不可！
香港人！堅持落去！